[JPOP結他女]大原櫻子討論 (No.10)

來到第10個post,希望香港的櫻子歌迷們都來留返個名
今日剛剛好是新單曲Shine on me發賣日,所以由呢個post重新開始都幾合適
今次碟中兩曲水準都非常好

Let me go是b side歌但風格好唔同好值得一聽

而且櫻子剛剛都上左年尾音樂節目FNS歌謠祭)唱了Part of your world

今次youtube有完整MV
第一隻舞曲

支持！

今晚Part of your world 比較貼近原唱，唱得很好！

另外Christmas medley 好可愛！

今日好似分開出左3次?

非常好睇

可能聽唔慣櫻子唱呢種style
Let Me Go麻麻地

可能比較似英文歌的soul音樂感覺?
不過櫻子個vocal係高水準左好多

網友轉載都不經不覺有2萬like,25萬觀看
勁過youtube full MV個點擊好多

櫻子係唔會停喺度，留喺comfort zone. 永遠追求挑戰，探索不同可能性。

估唔到新碟會早到

真係俾到好多驚喜，對櫻子未來仲有好大期待

呢d女人我鐘意

女人

女仔

今日才收齊碟

好似入面有個條碼用來買下年的新album?
唔知叫咩double購入

我仲未收到

完整MV點擊同trailer個勢差咁遠
好可惜,如果有少少tie up可能會好D

唱live好似又進步左

呢個拍得好好睇

之後有幾個音番出，仲有機會聽

🗓️12/11
19:00～フジテレビ「FNS歌謡祭」第2夜
🗓️12/14
18:00～フジテレビ「MUSIC FAIR」🆕
🗓️12/22
17:15～NHK総合「明日へつなげるコンサート」
🗓️12/23
26:50～テレビ東京「プレミアMelodix」
🗓️1/18
11:21～フジテレビ「KinKi Kidsのブンブブーン」

「那天的管風琴 」有字幕版啦！

昨晚看完，平實的作品，櫻子主要負責搞笑。

會出Blu-ray DVD嗎

導演Twitter 說過會，但要等公映完了才出。現在仍在地方公映。

原來入面已經有1080p字幕版
不過套戲真係超長上映時間

之前有文章講過，呢套戲嘅公映方法係好特別嘅，之前未有戲試過。全國公映之後，再去地方長時期放映，另外只要申請，可以喺戲院以外地方放映。

Shine on me的舞蹈練習片

啱啱想post,
係咪要大家學跳?

大原櫻子、ニューシングル「Shine On Me」プラクティスムービー公開！LINE MUSIC邦楽ウィークリー1位獲得！
LINE MUSIC邦楽 Weekly拎到第1
值得高興

櫻子youtube的channel免費放左好多歌

今次放full MV,想谷streaming?

港台teen空海闊終於播大原D歌 播左首Shine On Me

有個咁嘅節目？

可能因為YouTube Music Apps上架所以全部歌都放上YouTube.

個電台節目好耐 第一次聽到大原D歌派去港台播,之前都係輕輕帶過

等我又聽吓先，多謝介紹！

有無得聽返
咁都俾你聽到

12月15日 最後52分 播完就完

個節目都聽左十幾年架啦

聽咗，多謝介紹。今次播咗唔少舊歌。搞到我立即搵番二丶三十年前啲舊CD聽返

好正好有心

在大氣電波用廣東話讀大原櫻子個名出來零舍有感覺

呢段片喺YouTube 點擊正式超過MV. 可能有人用嚟練舞。

升得快都係好事
呢條都好勁，就來40萬，唔知啲人點睇到

又係part of your world

所以上電視好緊要，日本年輕人仲係成日睇電視。

My friend Fred practises his songs seven hours a day in pursuit of gaining a distinction in his graded exam. He's single-minded in his pursuit of his goal. I've never met anyone so ambitious and single-minded. A bassoonist with whom Fred is rehearsing is also very single-minded and dedicated in pursuit of studying a degree course at a conservatory. They both have something in common which is the single-minded pursuit of their goals. A friend of mine Tony is planning on starting a TV network. He's already fired up and ruthless and dedicated in pursuit of profit. He wants to have one channel dedicated to basketball and another channel dedicated to combat sports. He's devoted to making it the best dedicated sports network in the world.

呢排日日loop Let me go

首歌如果再長少少就更perfect

ig好靚
作為愛讀者幫朋友作家新書寫comment

好可愛

有時好似好肥有時又靚成咁

角度問題，同埋IG可以加特效。

照騙

呢本書唔知Amazon買的版本有沒有圖中櫻子的書帶?

正常應該有，係包裝嘅一部分。
否則去日本買都得，你成日去。

我都覺得大機會有,好似係好多插圖的書?

我原來有成日飛日本的印象
我都想飛多D

成日睇release event

其實今次Shine On Me係第一次
其餘係一次舞台劇同三次演唱會

【大原櫻子】「瞳」/「何度でも」/「花は咲く」-明日へつなげるコンサート-
剛剛上左NHK呢個節目,唱得好好聽!
之前好似ig講過真係去左氣仙沼市,不過條片好似只係得電視廠景睇

希望遲下有高清下載

搞笑產品,
櫻子叫聲鬧鐘
不過點解會係用呢張相

你CAP到佢好鬼奸

我都唔知我係咪專登
Merry Christmas巴打

Merry Christmas

Merry Christmas!

好想要個鬧鐘

今日無聊見翡翠台重播小丸子電影版，字幕之後有櫻子配音嘅男主角嘅阿媽。片中間有一段「キミを忘れないよ」

配咗好短一段

幾句。佢老公係龜田誠治配，佢個仔係中川大志配

I saw her live at Saitama Super Arena with my friends twice which was absolutely incredible and unforgettable. I remember we were late. I said "look at the time. The concert will have begun" It was quarter to seven. The concert would've started by then. It was a worthwhile concert that was compelling enough to see again. She's been strutting her stuff since she was a kid so don't sell her short. At the end of the last encore she bowed onstage soaking up the applause. She met with a standing ovation and thunderous ovation. She and the dancers and acrobats who were invited to perform alongside the singer gave a superb performance. The choreography, the stage and lighting design and the light sticks were magnificent and beyond all expectations. She's very career-oriented. My friend Joe is planning on having her endorse his company's products but he'll have to make it financially worthwhile for her. The singer has a worthwhile career. I regard music performing as a worthwhile job.

Happy New Year!!!

新年快樂

2020年新年快樂各位櫻花孩子

櫻子兩姐妹畫畫祝大家新年快樂
櫻子作

姐姐作

Victor拍片新年快樂

個鬧鐘邊到有得買
各位新年快樂

好似在1月生日party首先開賣

希望有得公開賣

即刻有人放上拍賣網😂😂

咁可惡

生日party有兩個超好運歌迷中在櫻子簽名結他同埋電話殼

3分鐘後櫻子24歲了

生日快樂

お誕生日おめでとうございます！

生日快樂 to me

終於見到真身

第一時間見

櫻子爸爸應該都去咗櫻子生日party現場zepp，仲影咗相

㩒錯負評俾你

早上節目有提到

之前去櫻子live識嗰個日本仔拍左段さくらっCALL既片俾我睇, 佢叫我share俾香港既朋友睇

コアラじゃないよー

多謝分享！

有冇人會去「I am not I」？

櫻子生日快樂！

好似已經睇唔到
不過都多謝分享

唔係呀, 我岩岩入條link仲睇到既

岩岩試下將條片放上第2個網, 你可以再試下

睇到了，唔該晒
真係好正

有得睇！！

本日開催✨
プレミアムコンサートの模様を
全曲独占初放送♬お見逃しなく🎠✨

【M-ON! LIVE 大原櫻子 「大原櫻子 Premium Concert 2020『 I am not I 』」】
📅2/18(火)23:00～

好忙碌！唔該晒！

有人寫咗生日event 包膠。竟然可以和櫻子約會一分鐘😱😱

好🍇🍇🍇🍇

唔使葡萄現場好多人都抽唔中，
而且既然有fansclub以後都唔怕無機會

好似唔係樓主被抽中，只係報告現場，其實機會真係唔高

生日快樂呀櫻子BB

櫻子BB今年的生日會都十分隆重
櫻子爸爸都出好多post講，仲去埋大阪櫻子歌迷生日會現場
官網又有得留言

今晚23點將先行配信新碟新歌「Amazing!」

明天有teaser.

Thanks! 😊

買咗，loop 緊

今次新歌幾正

Hi-res

韓風

櫻子想轉型做跳唱歌手？

新歌好評！
好有心打破宜家日本音樂悶局

全首聽正

今早 早晨新聞介Amazing! 嘅片段

多謝分享
應該比起3專有誠意
希望碟中有多D主題曲tie-up

櫻子I am not I cover歌演唱會 官方report

Three years ago she did regular concerts at Yokohama Arena which met with high international acclaim in the media including Japan Today, The Japan News, Japan times Online and various cultural websites. By the way I'm caught in traffic in the road in Tokyo. The driver beside my car has been sounding his horn for ten minutes. Next time I'll go early hope to avoid the traffic.

因為跳舞至係佢老本行。

Her song "Rust" has been greeted work international critical acclaim in the press such as Japan times online, japan today, the japan news and various cultural websites. By the way this morning a single-decker bus which has passengers in it along with the cars behind the bus were stuck on Lyndhurst Terrace because a truck is parked in the middle of the road delivering orchids to the florist's but the driver had disappeared. Noone knew where the truck driver had gone. The single-deck bus and the cars behind it had been honking their horns along the way which was hilarious. After twenty minutes the lorry driver had returned and the traffic was finally moving again.

之前上Kinki Kids 節目已經有字幕版
砂肝大餐！

巴打間鋪係邊
你地有冇買個鐘
我上buyee買左個8舊水hkd

「I am not I」concert 嘅紀念品將會於 1月30日開始在Fan Club 網頁 賣。‪

你地有Fans club
早知等多陣

都未必買得到。總之你買到心頭好就好。

新歌 Special Lover 作為Aviot耳機的Web CM曲
此曲櫻子有參與作曲作詞。感覺曲同編曲都同Let me go差唔多。

60秒廣告

用呢首做tie up 真好

開賣啦！可以去officials web site —》 goods 嗰度搵到。但要係Fan Club會員。

兩邊會員都買到

720p 嘅 Amazing! MV - 勁可愛！
殺住先

留名

咁快解禁

今日開始MTV Japan 中午時段每日播一次

今日flag day,有無人已經聽緊新album?

未。仲有半個鐘開始有得買Hi-res

新MV已在YouTube 上架

我冇會員呀
你地買唔買到呀?

買咗鬧鐘。開賣唔夠十分鍾就賣晒。

睇緊
櫻子好靚

除左開頭第一首好精神既Amazing
今次多返好多ballad song, (感覺仲比起2專更抒情)
Special Lover,(櫻子寫的英文歌風歌)
きらきらきら、(聽落好生物股長,比較長的歌曲,但聽落唔覺)
コントラスト(第一次呢種風格,硬係覺得有少少似華語曲)
Grape(好舒暢,曲都好豐富)
電話して(同樣好有張力)
一定耐聽過3專

今次果然兩個MV都有完整版!!!
希望keep住呢種做法

最近啲MV拍得好睇咗

你講嗰幾首我都好鍾意，另外 Reality Show 同 By your side 都好正！ 完全係櫻子未試過嘅風格。

買到就好啦

岩岩係mora試聽左少少 首首都好正

初A隻dvd 勁正！
Contrast 同 by your side 嘅studio live 好正！

我未拎碟,兩首的影片都好期待

遲D有點興趣買返隻台壓版

今次amazon 好快，今朝一早收到，嘈醒我

我フラゲ先買,仲要要economy運
你用特快?

Yes

我係加拿大時間2月4訂，今日2月6就收到
勁快

有冇巴打知個鐘點轉patterns

我都剛剛收到碟

台版有靚特典

【大原櫻子《Passion》網路限定特典！】
大原櫻子全新專輯《Passion》即將台壓發行！本次也準備了日本進口特典要送給支持他的樂迷哦～
凡在指定網路通路購買大原櫻子台壓專輯《Passion》(GUT2561.4，初回限定盤CD+DVD)，即可獲得日本進口特典「特製票套」一份，數量有限，送完為止！
.
|| 網路通路一覽 ||
🌸 滾石購物網
🌸 5大唱片
🌸 佳佳唱片
🌸 博客來
🌸 誠品網路書店
.
大原櫻子《Passion》2020.2.14 on sale!!
專輯介紹 →

#大原櫻子 #oharasakurako #Passion

正！我又買

P得幾好

好正

大原櫻子Premium Concert 「I am not I」

720p 殺住先啦。如有1070p再post
來源 微博 楊克里斯

多謝分享！呢個係尋晚11點電視首播的翻演唱會
好值睇

2020.02.08 バズリズム02(Buzz Rhythm 02) Special Lover

セットリスト：
セットリストを編集する
I Wanna Be Loved by You

I Still Believe

On My Own

Tomorrow

Big Spender

Part of your World

Get Happy

The Movie in My Mind

Hello

Sun And Moon

I'd give my life for you

Chandelier

sugar

告白の夜

Beautiful days

Over The Rainbow

大原櫻子的最新專輯《Passion》上周已在台灣發行囉，除了有方便聆聽的數位音樂，也有附加豐富影像 DVD 的實體版本！先來看看大原櫻子親自介紹他的新專輯，再繼續用力聽歌🌸
.
▼《Passion》

#大原櫻子 #oharasakurako #Passion

電氣廊

女士專用真無綫

日本AVIOT開發真無綫耳筒真的不遺餘力，即將於3月推出的TE-D01i更是專為女士而設的機款，先是耳筒針對亞洲女性耳朵做得比較小，機面印有花奔圖案，且可以自行更換，而充電盒造型十足馬卡龍，就連包裝盒也找來漫畫家江口壽史設計，確實討人歡心，為加強宣傳，廠商特地找來歌手大原櫻子拍攝宣傳片。規格方面，耳筒用上6mm單元，支援藍牙5.0及aptX編碼，播歌時間達8小時。
售價：10,670日圓（約760港元）
#AVIOT #TE_D01i #TrueWireless #真無綫 #aptX #江口壽史 #大原櫻子 #Digiclubhk #電氣廊

JENG

我已經like咗個post

今日仲係Best Seller

明日收貨。31頁特集，好多靚相

有兩張靚靚特典

在GYAO下載了今日發佈的上年11月的EXPERIENCE Vol.1 DAY-3
下面有我upload的youtube link :

原tweet:

音效好正,現場感好重

收到貨。31P大特集，正！

正！多謝B-PASS

櫻子開IG story提大家洗手

為明天的「さくの日」而配信嘅新歌。櫻子朋友作曲，櫻子家姐填詞。非常美的歌聲。

我第一眼都見到櫻子姐姐作曲

更正.係作詞

第一次ig live打句野俾櫻子睇到
Greets from Hong Kong
我cut過條片,大概第10秒就有

早前J2 的娛樂新聞報道介紹西貢小姐時有一點櫻子的片段。

大家快啲入去like捧下櫻子
收錄在大原櫻子最新專輯《Passion》中的〈Amazing!〉一曲被選為日本耳機品牌AVIOT的網路廣告曲。而這支廣告也在剛剛正式公開！
現在就來看看這支充滿洋溢著粉嫩春天氣息的影片，讓這首輕快的歌曲，為你帶來一整天的好心情！

▼〈Amazing!〉MV

▼大原櫻子《Passion》實體CD＋數位音樂熱賣中！

#大原櫻子 #oharasakurako #Passion

廣告 自己出演返，好正

【最新發行】大原櫻子《花朵燦爛》2020.3.27 digital release!!
藝人名稱：大原櫻子
產品名稱：花朵燦爛
產品編號：GUTE238
發行日期：2020.3.27
digital only 數位限定發行

☆★ Single Review
笛聲飄揚 大原櫻子與友人玉置光合作
清幽和風新曲〈花朵燦爛〉數位限定發行
大原櫻子與自國、高中以來的親密好友玉置光合作，推出全新數位限定單曲〈花朵燦爛〉。被譽為日本篠笛演奏家新希望的玉置光 (玉置ひかり)，為大原櫻子普寫下這曲散發雅致清幽氣息的和風新曲，並親自吹奏篠笛，此外更邀請到日本箏演奏家石本薰 (石本かおり)、17絃古箏演奏家松井咲獻藝，加上AUN J Classic Orchestra的井上公平主掌的編曲與太鼓演奏，帶來完全別於最新專輯《Passion》緊抓當今流行潮樂的古典風情。

#大原櫻子 #玉置ひかり #花光る #花朵燦爛

今晚櫻子會同藤原櫻,家入レオ開instagram live,
近日連櫻子最大的舞台劇夢想"西貢小姐"預定7月未開演都已經被迫中止
櫻子近日都留在家中自肅不出門,

所以大家今晚一定要去instagram睇live支持佢
下面附ig link!!!

She does regular concerts which have been greeted with high international acclaim in the media including Japan News, Japan Times Online, Japan Today and many other cultural websites. Her concert tour of Asia last year won widespread critical acclaim in the press including Southern Daily, Oriental Daily, South China Morning Post, Hong Kong Economic Journal and various cultural websites.

有冇巴打有睇呢幾日youtube重播既演唱會

200503
先來預告~雖然連假已經結束,但最最最精彩的武道館的3巡會在明早11:30播出,小編就算上班也要跟直播阿😍😍太懷念啦!當時連看兩天(上班上課看不到的也沒關係這一場影片是會留到5/6的喔)

本身有碟，所以無特登睇

咁重要嘅武道館竟然唔放喺夜晚播

琴晚發夢同櫻子出街 代表左d咩⋯⋯？

代表你發緊夢

現實櫻子呢排成日留o係屋企,
之前4月頭出街係戴住手套加帽,全身保護衣出去

既然呢度有返少少人氣,我又做下搬運工
新劇SP剛剛twitter直播過

直播的片段仲睇到,唔知keep到幾時

新劇 ぴぷる～AIと結婚生活はじめました～ 第一集完整youtube免費配信

但要日本vpn先睇到(我已經下載左)

今晚睇先

第一集櫻子一出場就好鹹濕

岩岩櫻子post 左 ig story
整冬甩

整到成身都係

Sound Inn 'S' @HOME 〜それぞれの場所から、今できる最高の音楽を〜_202005161830_BS-TBS 櫻子cut

今次櫻子唱 花木蘭的reflection(好像是Christina的出道歌)

按錯負評

你唔講我都無留意到
咁我按返正評核

哇 眼鏡look 幾時播

已經做咗兩集喇
我明天upload分享
有中字

櫻子的新日劇
男主角係進擊的巨人 "艾連"的聲優
PIPLE：和AI的結婚生活開始了 第01集

PIPLE：和AI的結婚生活開始了 第02集

Thx 巴打

樓上我post的網站原來有片長限制,
下面先睇到:
PIPLE：和AI的結婚生活開始了 第01集

PIPLE：和AI的結婚生活開始了 第02集

我買左張櫻子直筆,靚唔靚

仲有禾白麻

好正呀

12000 yen

係咪poster來?
都唔算貴嘅

相, 不是poster

櫻子twitter follow了SEKAI NO OWARI的fansclub
唔通即將有合作
定係我太多解讀

岩岩先有番時間睇下
好正

有無人有昨晚個LIVE高清TS檔

大原櫻子「wherever you are」cover ONE OK ROCK 20200622 CDTV

有呀，我一陣upload

有無得下載個檔案?
你上載去google drive ok?thx

原來jpopsuki 已有ts 檔,正!!